====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette cité n ' existe et ne se perpétue que par le ciment et les liens de la culture , et le patrimoine en est l ' illustration la plus visible et la plus durable .
Entity Name (Type) :: Cette (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Cette (LOC)
Total entitiy counts: 1

